有冇人公司係唔俾揀邊日放例假

我以前公司係返6日 然後每個月寫想放邊4日 然後夾完其他同事冇問題就出更表，但我有啲朋友係其他公司做係冇得自己揀放幾號例假，放邊日係公司決定，所以我想問下其實多數公司係會俾員工自己決定定由公司決定

推

做狗都想要自由？ 你自己做老闆 咪可以邊日放假都得

收皮

我以前間公司係自己揀但係

以前份工 每個月最多 cre 一日假
又久唔久會有日子唔可以 cre